慎防第三次世界大戰爆發

最近香港的示威衝突，已經演變成每星期的「例行公事」，若有讀世界歷史，會知道第一次世界大戰是於1914年至1918年主要發生在歐洲，大英帝國、日本及美國等國家成功將德意志帝國、俄羅斯帝國、鄂圖曼帝國及奧匈帝國瓦解。

隨後緊接而來的第二次世界大戰於1939年至1945年爆發，包括猶太人大屠殺、南京大屠殺、日軍對中國軍民進行細菌戰、以及美國對日本首次使用原子彈等……

第二次世界大戰使英國、法國等歐洲殖民帝國衰落，美國和蘇聯則取代歐洲殖民帝國成了新的「超級大國」，直到1991年蘇聯解體，美國在世界成為唯一的「超級大國」。今天，我們相隔第二次世界大戰已有74年了，那麼，我們這群年輕人會否在有生之年，將經歷第三次世界大戰呢？

美國屢對多國發動近代戰爭

自美國成為「超級大國」後，先後對多國發動「近代戰爭」，使平民死傷慘重。在亞洲，美國多番在中國鄰近地區製造與中國對立面，例如離間中國大陸、台灣及香港的兩岸三地關係，自台灣太陽花學運衝擊台灣立法會後，又輪到香港年輕人衝擊香港立法會，兩岸反對派年輕人全是衝著中國而來。

第一次世界大戰瓦解了「君主制度」統治人民，第二次世界大戰廢除了多國的「政府政權」，那麼第三次世界大戰是什麼呢？就是要廢除「宗教及哲學思想勢力」。以美國為首扶植的以色列國，將要殲滅伊斯蘭國，除此之外，更要瓦解各國的共產主義等思想，為的要建立新的思想主義。

改朝換代無法帶來和平安寧

那麼當全世界的人民都對「君主制度」、「政府制度」及「宗教與哲學思想」都失去倚賴和信心後，最終美國便能在全世界建立新世界秩序（New World Order）。所以，將來不單止香港和周邊地區可能出現動盪，其他國家地區也無一倖免，以西方勢力的戰爭經驗，他們深知道以武力去對抗一個國家的政權，只會令當地人民出現仇外情緒，因此他們先要攻陷各國人民的思緒，使他們對自己的君主、政府和一直信仰的宗教及哲學思想失去信心，當人民要尋求另一個出路之際，這時候，美國便會為全世界人民提供「答案」。

各國人民便一步一步地走向美國的「新世界秩序」計劃當中。因此，香港的年輕人將會面對前所未有的考驗，我們在有生之年，可能將會面對西方勢力的挑釁，嚴重的，可能會爆發第三次世界大戰。所以，今天香港年輕人的暴力衝突不但傷害了香港人的心，也傷害了自己國家，沒有國哪有家？歷史告訴我們，即使任何一個政權被推翻之後，都不會出現烏托邦的國度，暴力和改朝換代無法帶來和平及安寧，只會加速世界動盪及人民對未來的恐懼。

拉

十幾年吹水陰謀論都拎出黎講
公仔會有份推添啦

sorry 係廢除中共勢力

垃圾文，過時就過時

Why not? 你做初一想消滅香港
香港人做返十五咋

防你老母 就係想打仗

hkgpao

制裁TVB聯署 尚欠51,000人聯署

又屈美國，明明就無支那撩事鬥非

係西藏起水霸威脅下游國家既水源，劃9段線去到人地國家門口然後大大聲話美國挑撥支那同東南亞國家既關係

支那就係邪惡軸心國 正常人都想滅左佢

拉 and blocked

中共九段線，前身係中華民國11段線
仲瘋狂

咁撚易 WW3 咩

一睇就知係藍絲寫

作者：王莉莉
工商管理碩士，香港四大商會之一的新一代年輕人。崇尚自然美，愛與一眾女士分享扮靚心得。率直爽朗和好學不倦性格，愛與不同文化、種族和背景的朋友交流及建立友誼

師兄你收錯料
我呢邊消息係講 今次WW3
係由麥樂會係後面做推手

民族主義傻鳩